加息=經濟好=利好樓市

又跌唔到😅

公屋 + 老綜 = 人生贏家

@老貓再世_

樓價up up up
業主high high high

加息。經濟好仲有大把水。利好
減息。水浸利好
人仔升。買港樓平左利好
人仔跌。走資落香港買利好
量寬。大把水利好
縮表。美國關咩事仲有大陸放水 利好
貿易戰。大陸不明朗搬錢落黎。利好
股市大升。錢多左利好
股市大跌。錢投樓市利好
三次世界大戰 核彈炸落黎。樓少左 供應少左 利好